超過50%既會員都係五毛 只有少數係正義既化身

屈毛黨=正義超人

負評好痛痛

成個論壇一半都係五毛 你上黎做咩

日撚日屈人地 又一堆紅字list 我地覺得煩 你就認為係做緊正義既事 叫你收一收皮 又比人列入五毛

你班人又撚頂癮 識投票但啞撚左？ 討論區開黎比你投票？

鍵盤勇武派

上次約隻屈毛黨隻揪 但佢唔方便帶鍵盤出街 唔理我

佢地得返呢度可以攞到啲成就感

叫咗好多次上新登，冇人聽我講

唔話你知，費事變第二個連登cc台

個科林未寫好
但都想多啲自己人入去支持下先

點會取暖呢
咁耐以嚟大家都睇到呢到多數都係撐本土
你呢類人喺到只佔少數
邊個取暖心照

5毛點認?